去行獅子山太大霧，求大神幫我p個靚景落去

好彩無人，否則肯定有好多PS惡搞

屎忽痕

正wor ching
唔好比佢停

除左好假之外 唔知有咩講